\documentclass[a3paper]{article}
\usepackage{imfellEnglish}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\begin{center}
Davide Tedesco
\section *{Corpi d'Ombra}
\end{center}
\vspace{1cm}
\thispagestyle{empty}
\hspace{0.5cm}Ombra, nera

anima lucente

Orma, nera, fragranza vissuta, ombra sbiadita, esseri vibranti\newline



Candida luce

che fa specchiar l’anima saggia

nel ghiaccio, flora sempreverde che pur trema\newline



Sangue fisico

Bocca gaia 

nella collera o nelle ebrezze penitenti\newline \\ \\



Tondi e smeraldei luoghi di pace

fauna vuota di uomini incauti

ricca di quiete che dona

riflessione ed alchimia agli studiosi\newline \\ \\ \\



Ora che l’ombra

rinnega il suo corpo

Come corpi, come cor,

come corpo

come ombra, come corpo d’ombra

Stridori e silenzi di Universo ultraterreno ed umano

facciano congiungere l’Omega per mezzo del viola flusso

al suo sguardo\newline \\ \\ \\



Corpo vuoto

unione di sangue

legame di anima ed ombra

Corpo sperso nei golfi d’ombra

Viaggio iridato custode del passaggio del tempo
\end{document}